Bluetooth 藍芽耳機邊款好？

睇仲三款藍芽耳機 唔知邊款好
求大家幫忙🙏🏻🙇🏻
本人女仔 想要啲冇咁大嚿 唔太明顯
1）sol republic
2）sudio nova
3) thecoopidea cargo

最後仲有
4）魔宴E12

感謝🙏🏻

E12 ultra幾好, 300幾算係咁

Sudio 嘅話加多少少錢 買tolv
Niva個盒大到化妝鏡咁 電又少

女仔嘅話Soul最近有隻st xx盒細幾靚

音質邊隻比較好？

魔宴大陸品牌

就係依樣野要諗諗
啲人講地唔錯咁

Soul st-xx係講緊第二代？

.

自推

要去去香港官網度買佢係深黃，支持香 港本地舖

女仔呀。好啦。送比你啦

嘿

做狗公